{ "translations": {
    "File or folder could not be found." : "파일 또는 폴더를 찾을 수 없음.",
    "PDF file \"%s\" has been deleted." : "PDF 파일 \"%s\"이(가) 삭제되었습니다",
    "Unknown admin setting: \"%1$s\"" : "알 수 없는 관리자 설정: \"%1$s\"",
    "The admin setting \"%1$s\" is read-only" : "관리자 설정 \"%1$s\"은(는) 읽기 전용입니다",
    "Value \"%1$s\" for setting \"%2$s\" is not convertible to boolean." : "설정 \"%2$s\"의 값 \"%1$s\"은(는) boolean으로 변환할 수 없습니다",
    "Unknown personal setting: \"%1$s\"" : "알 수 없는 개인 설정: \"%1$s\"",
    "The personal setting \"%1$s\" is read-only" : "개인 설정 \"%1$s\"은(는) 읽기 전용입니다",
    "Did you forget the delimiters?" : "구분자를 빠뜨렸습니까?",
    "Unknown personal setting: \"%s\"." : "알 수 없는 개인 설정: \"%s\"",
    "PATH" : "PATH",
    "BASENAME" : "BASENAME",
    "FILENAME" : "FILENAME",
    "EXTENSION" : "EXTENSION",
    "DIRNAME" : "DIRNAME",
    "DATETIME" : "DATETIME",
    "DIR_BASENAME" : "DIR_BASENAME",
    "DIR_PAGE_NUMBER" : "DIR_PAGE_NUMBER",
    "DIR_TOTAL_PAGES" : "DIR_TOTAL_PAGES",
    "FILE_PAGE_NUMBER" : "FILE_PAGE_NUMBER",
    "FILE_TOTAL_PAGES" : "FILE_TOTAL_PAGES",
    "Combining PDFs failed" : "PDF 병합에 실패했습니다",
    "Installation instructions:" : "설치 방법:",
    "Unable to open archive file %s (%s)" : "압축 파일 %s을(를) 열 수 없음 (%s)",
    "Uncompressed size of archive \"%1$s\" is too large: %2$s > %3$s" : "압축 파일 \"%1$s\"의 압축 전 크기가 너무 큽니다: %2$s > %3$s",
    "Installation problem; the required resource \"%1$s\" of type \"%2$s\" is not installed on the server, please contact the system administrator!" : "설치 문제; \"%2$s\"의 필요한 자원 \"%1$s\"이(가) 서버에 설치되지 않았습니다. 시스템 관리자에게 문의하십시오",
    "User" : "사용자",
    "Password" : "암호",
    "Login succeeded." : "로그인 성공",
    "Login failed." : "로그인 실패",
    "bytes" : "바이트",
    "The supplied color-string \"%s\" seems to be invalid." : "제공된 color-string \"%s\"이(가) 잘못된 것 같습니다",
    "The input color values are invalid." : "입력 색상값이 유효하지 않습니다",
    "Choose a folder" : "폴더 선택",
    "Choose a prefix-folder" : "접두사 폴더 지정",
    "Invalid path selected: \"{dir}\"." : "잘못된 경로가 지정됨: \"{dir}\"",
    "Selected path: \"{dir}/{base}/\"." : "지정한 경로: \"{dir}/{base}/\"",
    "Reset Changes" : "변경 사항 초기화",
    "Clear Selection" : "선택 초기화",
    "List of Dependencies" : "의존성 목록",
    "List of required Dependencies" : "필수 의존성 목록",
    "List of suggested Dependencies" : "제안된 의존성 목록",
    "Archive Extraction" : "압축 해제",
    "Archive Size Limit" : "압축 파일 용량 제한",
    "Disallow archive extraction for archives with decompressed size larger than this limit." : "설정한 값보다 압축 전 용량이 큰 압축 파일의 해제를 불허합니다",
    "Add a Folder" : "폴더 추가",
    "reason unknown" : "알 수 없는 이유",
    "Text" : "텍스트",
    "Background" : "배경",
    "Administrative size limit: {value}" : "관리자 지정 크기 제한: {value}",
    "Copy to {target}" : "{target}에 복사",
    "Copy" : "복사",
    "Move to {target}" : "{target}에 이동",
    "Move" : "이동",
    "Download of {fileName} failed: {message}." : "{fileName} 다운로드에 실패함: {message}",
    "Generate PDF" : "PDF 생성",
    "Options" : "옵션들",
    "Download PDF" : "PDF 다운로드",
    "PDF" : "PDF",
    "close" : "닫기",
    "No" : "아니오",
    "Yes" : "예",
    "The quick brown fox jumps over the lazy dog." : "다람쥐 헌 쳇바퀴에 타고파",
    "true" : "참",
    "Successfully set \"{settingsKey}\" to {value}." : "\"{settingsKey}\"을(를) {value}로 설정함",
    "Setting \"{settingsKey}\" has been unset successfully." : "설정 \"{settingsKey}\"를 해제함",
    "Unable to set \"{settingsKey}\" to {value}: {message}." : "\"{settingsKey}\"을(를) {value}(으)로 설정할 수 없음: {message}",
    "Unable to unset \"{settingsKey}\": {message}" : "설정 \"{settingsKey}\"을(를) 해제할 수 없음: {message}",
    "Confirmation Required" : "확인 필요",
    "Unconfirmed, reverting to old value." : "확인되지 않음, 이전 값으로 되돌림",
    "Successfully set value for \"{settingsKey}\" to \"{displayValue}\"" : "{settingsKey}를 {displayValue}로 설정함",
    "Setting \"{setting}\" has been unset successfully." : "설정 {setting}이(가) 해제되었습니다",
    "Could not set value for \"{settingsKey}\" to \"{value}\": {message}" : "\"{settingsKey}\"을(를) \"{value}\"(으)로 설정할 수 없음: {message}"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}